香港D書店, 除左誠品之外係咪無其他選擇?

除左誠品D台灣出版社之外
經典書差唔多全部都係商務出版

邊D經典書？ 國學定外國經典?

如果睇開文學經典書，田園、樂文幫到你

外國經典
商務出版偉大思想系列嗰堆
雖然好似係企鵝圖書搞

好 得閒去睇下

左派書店有旺角序言，啲書比較學術性，中英文書都有
傳統文史哲有旺角樂文（銅鑼灣嗰間偏向文學多啲）
想搵簡體書嘅話可以去旺角榆林睇吓
藝術電影之類可以去油麻地kubrick

如果係上網買嘅話，英文書可以上book depository，二手書可以上abebook搵，想download書可以去libgen搵；中文書就博客來

天地圖書?
我行過見好似都有D咩習近平不得不說的幾件事之類

好詳盡

見佢出版D經典文學好似寫左聯合書刊物流

中文書上博客來網站買都唔錯
種類多 去OK順豐呢啲就攞到

呢個係小弟每個月regular去嘅書店，可作參考：
英文書 - bleak house books ，非常之好，有外國書店水準，價錢相宜。 。偶然我會去TST Swindon。
中文書： fortress hill有森記（老闆娘人好好，讀書甚多）。 MK有田園，樂文，序言，仲有學津

我覺得其實仲有唔少選擇
千其唔好貪方便去黨企三中商
幾麻煩都要去小店。
搵唔到就叫老闆order

咁本書商務出版呢

其實仲可以去二手書店：我的書房，又平又環保。

唉，問你自己標準，為香港行到幾遠，呢個真係因人而異。
我係原教旨主義者，自己絕不買三中商嘅任何嘢，點解？

（1）巴打可以睇下呢段片

（2) 中聯辦旗下聯合書刊物流轉倉「北上」 港書或需先送回內地

（3）巴打有冇聽過上書局？出好多反共政治書。上書局出左本書叫我佔中，成為支共眼中釘，三中商係佔中之後同老闆劉細良講佢哋嘅書係門市賣哂，然後要佢哋不斷加印補貨，其實將上書局嘅書全部放哂係三中商個倉，從來無放過出去賣。然後二年後，一次過退哂有書俾佢地，上書局幾乎破產。宜家已經收檔玩完。仲有好多多，佢地做左好多壞事，

結論： 我點麻煩都唔會俾一毫子不斷攞走我哋自由嘅人。建議：如果你真係好想「擁有」本書嘅，咪去小店買，起碼小店叫有comission，盡幫。 再唔係，如果係中國文學經典嘢，比如咩紅樓夢，咪去買臺版，其他出版社出，都係一樣嘅。我之見到本中華嘅書，講香港嘅，都忍手唔買， 去公共圖書借。 所有三中商嘅書真係冇替代品，咪去圖書館。你買佢D嘢，同捐錢俾支共，佢仲要不斷逼害香港書店同出版社。 我做唔出。

希望回答到你嘅問題。 同埋拜托將三中商嘅惡宣揚出來，支持獨立書店。